# red-carpet
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# Wang Jian <lark@linux.net.cn>, 2001, 2004
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: red-carpet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2004-09-10 22:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2004-09-10 22:48+0800\n"
"Last-Translator: Wang Jian <lark@linux.net.cn>\n"
"Language-Team: zh_CN <i18n-translation@lists.linux.net.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/rcd_util.py:412
msgid "Please wait while getting data."
msgstr "请稍候，正在获取数据。"

#: src/rcd_util.py:466 src/rcd_util.py:484
msgid "Please ensure that your network settings are correct."
msgstr "请确保您的网络设置正确。"

#: src/rcd_util.py:473
msgid "Refreshing channel data"
msgstr "刷新频道数据"

#: src/rcd_util.py:475
msgid "Downloading channel information"
msgstr "下载频道信息"

#: src/rcd_util.py:501
msgid "Verifying"
msgstr "检验"

#: src/rcd_util.py:502
msgid "Unable to verify package signature for"
msgstr "无法检验软件包签名"

#: src/rcd_util.py:503
msgid "There is no package signature for"
msgstr "未找到软件包签名"

#: src/rcd_util.py:504
msgid "Preparing Transaction"
msgstr "准备事务"

#: src/rcd_util.py:505
msgid "Installing"
msgstr "安装"

#: src/rcd_util.py:506
msgid "Removing"
msgstr "删除"

#: src/rcd_util.py:507
msgid "Configuring"
msgstr "配置"

#: src/red_about.py:41
msgid "Brought to you by:"
msgstr "制作者："

#: src/red_about.py:42
msgid "With love from:"
msgstr ""

#: src/red_about.py:43
msgid "Best wishes from:"
msgstr ""

#: src/red_about.py:44
msgid "Sincerely:"
msgstr ""

#: src/red_about.py:45
msgid "Developed by chimps:"
msgstr ""

#: src/red_about.py:80
msgid "Licensed under the GNU General Public License, version 2"
msgstr "以 GNU Public License 版本 2 授权"

#: src/red_activation.py:27
msgid "Group Activation"
msgstr "群组激活"

#: src/red_activation.py:44
msgid "Service:"
msgstr "服务："

#: src/red_activation.py:48
msgid "Email:"
msgstr "邮件："

#: src/red_activation.py:52
msgid "Activation Code:"
msgstr "激活代码："

#: src/red_activation.py:78
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: src/red_activation.py:99
msgid "Please fill in both email and activation code."
msgstr "请填入电子邮件和激活代码。"

#: src/red_activation.py:114
msgid "Unable to activate"
msgstr "无法激活"

#: src/red_activation.py:115
msgid "Please ensure you typed the email address and activation code correctly"
msgstr "请确保您的电子邮件地址和激活代码输入正确"

#. TRANSLATORS: *Only* localize this to the language code if the
#. Red Carpet help is localized.
#: src/red_appwindow.py:92
msgid "C"
msgstr "C"

#: src/red_appwindow.py:129
msgid ""
"Unable to show help because the help files were missing.  Please report this "
"to your vendor."
msgstr "无法显示帮助，因为找不到帮助文件。请向您的提供者报告。"

#: src/red_appwindow.py:139
msgid ""
"Unable to show help because there are no applications available to view help."
msgstr "无法显示帮助，没有可用的程序用来查看帮助。"

#: src/red_appwindow.py:414
#, python-format
msgid "Are you sure you want to open %d package information windows?"
msgstr "您确定要打开 %d 个软件包信息窗口吗？"

#: src/red_appwindow.py:442
msgid "Run Now"
msgstr "立即执行"

#: src/red_appwindow.py:443
msgid "Perform installations and removals"
msgstr "执行安装和删除"

#: src/red_appwindow.py:450
msgid "Channels"
msgstr "频道"

#: src/red_appwindow.py:451
msgid "Change your channel subscriptions"
msgstr "更改您订阅的频道"

#: src/red_appwindow.py:459
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/red_appwindow.py:460
msgid "Refresh channel data"
msgstr "刷新频道数据"

#. Install
#: src/red_appwindow.py:471 src/red_packageview.py:232
msgid "Mark for _Installation"
msgstr "做安装标记(_I)"

#: src/red_appwindow.py:472
msgid "Mark selected packages for installation"
msgstr "标记选中的软件包以便安装"

#. #
#. # Remove Package
#. #
#. Remove
#: src/red_appwindow.py:477 src/red_appwindow.py:778
#: src/red_packageview.py:245
msgid "Mark for _Removal"
msgstr "做删除标记(_R)"

#: src/red_appwindow.py:478
msgid "Mark selected packages for removal"
msgstr "标记选中的软件包以便删除"

#. Cancel
#: src/red_appwindow.py:483 src/red_appwindow.py:791
#: src/red_packageview.py:258
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

#: src/red_appwindow.py:484
msgid "Cancel marked package actions"
msgstr "取消选中的软件包"

#. Info
#: src/red_appwindow.py:489 src/red_packageview.py:276
msgid "I_nformation"
msgstr "信息(_N)"

#: src/red_appwindow.py:490
msgid "Package information"
msgstr "软件包信息"

#: src/red_appwindow.py:547
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: src/red_appwindow.py:548
msgid "_Edit"
msgstr "编辑(_E)"

#: src/red_appwindow.py:549 src/red_appwindow.py:841
msgid "_View"
msgstr "查看(_V)"

#: src/red_appwindow.py:550
msgid "_Actions"
msgstr "操作(_A)"

#: src/red_appwindow.py:551
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: src/red_appwindow.py:559
msgid "Connect to daemon..."
msgstr "连接到守护程序..."

#: src/red_appwindow.py:560
msgid "Connect to a remote daemon"
msgstr "连接到远程守护程序"

#: src/red_appwindow.py:570
msgid "Install from _File..."
msgstr "从文件安装(_F)..."

#: src/red_appwindow.py:571
msgid "Install a package from a local file"
msgstr "从本地文件安装软件包"

#: src/red_appwindow.py:580
msgid "Install from _URL..."
msgstr "从 URL 安装(_U)..."

#: src/red_appwindow.py:581
msgid "Install a package from a remote URL"
msgstr "从远程 URL 安装软件包"

#: src/red_appwindow.py:598
msgid "_Mount Directory..."
msgstr "挂载目录(_M)..."

#: src/red_appwindow.py:599
msgid "Mount a directory as a channel"
msgstr "将目录挂载为频道"

#: src/red_appwindow.py:615
msgid "U_nmount Directory..."
msgstr "卸载目录(_N)..."

#: src/red_appwindow.py:616
msgid "Unmount a directory"
msgstr "卸载目录"

#: src/red_appwindow.py:632
msgid "_Activate..."
msgstr "激活(_A)..."

#: src/red_appwindow.py:633
msgid ""
"Activate daemon against a Red Carpet Express or Red Carpet Enterprise server"
msgstr ""
"激活守护程序，使用 Red Carpet Express 或者 Red Carpet Enterprise 服务器"

#: src/red_appwindow.py:639
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/red_appwindow.py:640
msgid "Quit Red Carpet"
msgstr "退出 Red Carpet"

#: src/red_appwindow.py:655
msgid "Select _All"
msgstr "全选(_A)"

#: src/red_appwindow.py:656
msgid "Select all items"
msgstr "选中全部项目"

#: src/red_appwindow.py:661
msgid "Select _None"
msgstr "不选(_N)"

#: src/red_appwindow.py:662
msgid "Deselect all items"
msgstr "取消所有选择"

#: src/red_appwindow.py:669
msgid "Services..."
msgstr "服务..."

#: src/red_appwindow.py:670
msgid "Edit services"
msgstr "编辑服务"

#: src/red_appwindow.py:674
msgid "Channel _Subscriptions..."
msgstr "频道订阅(_S)..."

#: src/red_appwindow.py:675
msgid "Edit your channel subscriptions"
msgstr "编辑您订阅的频道"

#: src/red_appwindow.py:680
msgid "_Preferences..."
msgstr "首选项(_P)..."

#: src/red_appwindow.py:681
msgid "Edit your Red Carpet preferences"
msgstr "编辑您的 Red Carpet 首选项"

#: src/red_appwindow.py:685
msgid "_Users..."
msgstr "用户(_U)..."

#: src/red_appwindow.py:686
msgid "Edit user permissions for this daemon"
msgstr "编辑此守护程序的用户权限"

#: src/red_appwindow.py:699
msgid "_Sidebar"
msgstr "侧边栏(_S)"

#: src/red_appwindow.py:700
msgid "Hide or show the Pending Actions sidebar"
msgstr "隐藏或显示待完成动作工具栏"

#: src/red_appwindow.py:704
msgid "_Advanced Search Options"
msgstr "高级搜索选项(_A)"

#: src/red_appwindow.py:705
msgid "Hide or show advanced search options"
msgstr "隐藏或显示高级搜索选项(_U)"

#: src/red_appwindow.py:709
msgid "_Channel Names"
msgstr "频道名称(_C)"

#: src/red_appwindow.py:710
msgid "Hide or show channel names in package lists"
msgstr "在软件包列表中隐藏或显示频道名称"

#: src/red_appwindow.py:716
msgid "Package _Information..."
msgstr "软件包信息(_I)..."

#: src/red_appwindow.py:717
msgid "View information about currently selected packages"
msgstr "查看选中软件包的信息"

#: src/red_appwindow.py:725
msgid "_Daemon Information..."
msgstr "守护程序信息(_D)..."

#: src/red_appwindow.py:726
msgid "View information about this daemon"
msgstr "查看守护程序的信息"

#: src/red_appwindow.py:728
msgid "Red Carpet Ne_ws..."
msgstr "Red Carpet 新闻(_W)..."

#: src/red_appwindow.py:729
msgid "View the latest Red Carpet news"
msgstr "查看最新的 Red Carpet 新闻"

#: src/red_appwindow.py:741
msgid "Run _Now"
msgstr "立即执行(_N)"

#: src/red_appwindow.py:742
msgid "Run the current transaction"
msgstr "执行当前的事务"

#: src/red_appwindow.py:756
msgid "_Verify System Dependencies"
msgstr "校验系统依赖关系(_V)"

#: src/red_appwindow.py:757
msgid "Verify that all system dependencies are met"
msgstr "检验所有系统依赖关系是否被满足"

#. #
#. # Install Package
#. #
#: src/red_appwindow.py:768
msgid "Mark for I_nstallation"
msgstr "做安装标记(_N)"

#: src/red_appwindow.py:769
msgid "Mark this package for installation"
msgstr "标记该软件包以便安装"

#: src/red_appwindow.py:779
msgid "Mark this package for removal"
msgstr "标记该软件包以便删除"

#: src/red_appwindow.py:792
msgid "Cancel installation or removal mark"
msgstr "取消安装或删除标记"

#: src/red_appwindow.py:806
msgid "Re_fresh Channel Data"
msgstr "刷新频道数据(_F)"

#: src/red_appwindow.py:807
msgid "Download latest channel data"
msgstr "下载最新的频道数据"

#: src/red_appwindow.py:816
msgid "_Contents"
msgstr "目录(_C)"

#: src/red_appwindow.py:817
msgid "View Red Carpet help"
msgstr "查看 Red Carpet 帮助"

#: src/red_appwindow.py:822
msgid "_About..."
msgstr "关于(_A)..."

#: src/red_appwindow.py:823
msgid "About Red Carpet"
msgstr "关于 Red Carpet"

#: src/red_appwindow.py:842
#, python-format
msgid "Go to the '%s' page"
msgstr "转到“%s”页"

#: src/red_channeloption.py:64
msgid "All Channels"
msgstr "全部频道"

#: src/red_channeloption.py:69
msgid "All Subscribed Channels"
msgstr "已订阅频道"

#: src/red_channeloption.py:74
msgid "No Channel/Unknown Channel"
msgstr "没有频道/未知频道"

#: src/red_connection.py:49
#, python-format
msgid ""
"Unable to connect to the daemon:\n"
" '%s'."
msgstr ""
"无法连接到守护程序：\n"
"“%s”。"

#: src/red_connection.py:67
#, python-format
msgid ""
"Detected Red Carpet Daemon version %d.%d.%d.\n"
"Version %d.%d.%d (or newer) is required"
msgstr ""
"检测到 Red Carpet 守护程序版本 %d.%d.%d。\n"
"需要版本 %d.%d.%d 或更新的版本"

#: src/red_connection.py:93
#, python-format
msgid ""
"Detected protocol version %d.  Version %d is required.  You must update your "
"version of rcd."
msgstr "检测到协议版本 %d。需要版本 %d。您必须升级您的 rcd。"

#: src/red_connection.py:123
msgid "Starting daemon..."
msgstr "启动守护程序..."

#: src/red_connection.py:197
msgid ""
"Red Carpet requires a Red Carpet Daemon to be running.\n"
"Would you like to start one now?"
msgstr ""
"Red Carpet 需要运行一个 Red Carpet 守护程序。\n"
"您要启动一个吗？"

#: src/red_connection.py:345
msgid "Connect to this system"
msgstr "连接到这个系统"

#: src/red_connection.py:349
msgid "Connect to a remote system"
msgstr "连接到远程系统"

#: src/red_connection.py:357
msgid "Server:"
msgstr "服务器："

#: src/red_connection.py:361 src/red_users.py:389
msgid "User name:"
msgstr "用户名："

#: src/red_connection.py:365 src/red_prefs.py:237 src/red_users.py:192
#: src/red_users.py:395
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: src/red_connection.py:401
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: src/red_console.py:50
msgid "Red Carpet Error Console"
msgstr "Red Carpet 错误控制台"

#: src/red_deaddaemon.py:35
msgid "Connection to daemon restored.\n"
msgstr "到守护程序的连接已恢复。\n"

#: src/red_deaddaemon.py:68
msgid "Lost contact with the daemon!"
msgstr "和守护程序的连接断开！"

#: src/red_deaddaemon.py:69
msgid "Exit Red Carpet"
msgstr "退出 Red Carpet"

#: src/red_depcomponent.py:75 src/red_depcomponent.py:383
msgid "Dependency Resolution"
msgstr "解决依赖关系"

#: src/red_depcomponent.py:122
msgid "Verifying System"
msgstr "正在验证系统"

#: src/red_depcomponent.py:128
msgid "Resolving Dependencies"
msgstr "正在解决依赖关系"

#: src/red_depcomponent.py:150
msgid ""
"You must agree to the licenses covering this software before installing it."
msgstr "在安装之前，您必须同意该软件的授权条款。"

#: src/red_depcomponent.py:194
msgid "I Agree"
msgstr "我同意"

#: src/red_depcomponent.py:288
msgid "Dependency Resolution Failed"
msgstr "解决依赖关系失败"

#: src/red_depcomponent.py:338
msgid "System Verified"
msgstr "系统检验完毕"

#: src/red_depcomponent.py:340
msgid ""
"All package dependencies are satisfied, and no corrective actions are "
"required."
msgstr "所有的软件包依赖关系都满足，不需要进行更正动作。"

#: src/red_depcomponent.py:394
msgid "Requested Installations"
msgstr "请求安装的软件包"

#: src/red_depcomponent.py:398
msgid "Requested Removals"
msgstr "请求删除的软件包"

#: src/red_depcomponent.py:402
msgid "Required Installations"
msgstr "需要安装的软件包"

#: src/red_depcomponent.py:406
msgid "Required Removals"
msgstr "需要删除的软件包"

#: src/red_depcomponent.py:432
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/red_depview.py:47 src/red_mount.py:230 src/red_packagepage_info.py:95
#: src/red_packageview.py:367
msgid "Channel"
msgstr "频道"

#: src/red_depview.py:50 src/red_history.py:305 src/red_packageview.py:423
msgid "Package"
msgstr "软件包"

#: src/red_depview.py:53 src/red_packageview.py:462
msgid "Current Version"
msgstr "当前版本"

#: src/red_depview.py:56 src/red_history.py:307 src/red_history.py:440
#: src/red_updates.py:94
msgid "New Version"
msgstr "新版本"

#: src/red_depview.py:59 src/red_packageview.py:498
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/red_history.py:114 src/red_users.py:30
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/red_history.py:115
msgid "Installations"
msgstr "安装"

#: src/red_history.py:116
msgid "Removals"
msgstr "删除"

#: src/red_history.py:117
msgid "Upgrades"
msgstr "升级"

#: src/red_history.py:122
msgid "User:"
msgstr "用户："

#: src/red_history.py:128
msgid "Timeframe (days):"
msgstr "时间(天)："

#: src/red_history.py:280
msgid "Searching..."
msgstr "正在搜索..."

#: src/red_history.py:302 src/red_history.py:436
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: src/red_history.py:303 src/red_history.py:437 src/red_packageview.py:330
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: src/red_history.py:304 src/red_history.py:438 src/red_users.py:113
msgid "User"
msgstr "用户"

#: src/red_history.py:306 src/red_history.py:439
msgid "Old Version"
msgstr "旧版本"

#: src/red_history.py:337 src/red_packagepage.py:45
msgid "History"
msgstr "历史"

#: src/red_history.py:340
msgid "_History"
msgstr "历史(_H)"

#: src/red_history.py:384
msgid "No results found."
msgstr "没有找到。"

#: src/red_installfiles.py:82 src/red_installfiles.py:142
#, python-format
msgid "%s is not a valid package"
msgstr "%s 不是有效的软件包"

#: src/red_installfiles.py:92
msgid "There are no valid packages to install"
msgstr "没有要安装的有效软件包"

#: src/red_installfiles.py:102
msgid "Install from File"
msgstr "从文件安装"

#: src/red_installfiles.py:119
#, python-format
msgid "Downloading %s..."
msgstr "正在下载 %s..."

#: src/red_installfiles.py:158
msgid "Install from URL"
msgstr "从 URL 安装"

#: src/red_installfiles.py:163
msgid "Package URL:"
msgstr "软件包 URL："

#: src/red_main.py:108
msgid "ERROR: You cannot specify both -h/--host and -l/--local options"
msgstr "错误：您不能同时指定 -h/--host 和 -l/--local 选项"

#: src/red_main.py:139
msgid "ERROR: You cannot specify a user to a local daemon"
msgstr "错误：您不能给本地守护程序指定用户"

#: src/red_mirrors.py:76
msgid "Mirror"
msgstr "镜像"

#: src/red_mirrors.py:81
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: src/red_mirrors.py:108
msgid "Choose a Mirror"
msgstr "选择镜像"

#: src/red_mount.py:91
#, python-format
msgid "Unable to unmount '%s'"
msgstr "无法卸载“%s”"

#: src/red_mount.py:117
msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

#: src/red_mount.py:128
msgid "Mount Directory"
msgstr "挂载目录"

#: src/red_mount.py:141
msgid "Mount channel"
msgstr "挂载频道"

#: src/red_mount.py:145
msgid "Mount a directory as channel"
msgstr "将目录挂载为频道"

#: src/red_mount.py:153
msgid "Channel Name:"
msgstr "频道名称："

#: src/red_mount.py:157
msgid "Directory:"
msgstr "目录："

#: src/red_mount.py:168
msgid "Look for packages recursively"
msgstr "递归搜索软件包"

#: src/red_mount.py:193
msgid "Please choose the path for channel."
msgstr "请选择频道的路径。"

#: src/red_mount.py:214
msgid "Unmount Channel"
msgstr "卸载频道"

#: src/red_mount.py:243
msgid "Unmount?"
msgstr "卸载吗？"

#: src/red_news.py:174
#, python-format
msgid "%s News"
msgstr "%s 新闻"

#: src/red_option.py:24
msgid "Connect to a locally running daemon"
msgstr "连接到本地运行的守护程序"

#: src/red_option.py:25
msgid "hostname"
msgstr "主机名"

#: src/red_option.py:25
msgid "Contact daemon on specified host"
msgstr "连接指定主机上的守护程序"

#: src/red_option.py:26
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: src/red_option.py:26
msgid "Specify user name"
msgstr "指定用户名"

#: src/red_option.py:27
msgid "password"
msgstr "密码"

#: src/red_option.py:27
msgid "Specify password"
msgstr "指定密码"

#: src/red_option.py:28
msgid "Print client version and exit"
msgstr "打印客户程序版本并退出"

#: src/red_option.py:29
msgid "Get usage information"
msgstr "获得使用方法"

#: src/red_option.py:120
#, python-format
msgid "Usage: %s <options> ..."
msgstr "用法：%s <选项> ..."

#: src/red_option.py:122
msgid "The following options are understood:"
msgstr "支持下列选项："

#: src/red_packagearray.py:91
msgid "installed"
msgstr "已安装"

#. upgrade
#: src/red_packagearray.py:93
msgid "newer"
msgstr "新"

#: src/red_packagearray.py:95
msgid "older"
msgstr "旧"

#: src/red_packagearray.py:97
msgid "not installed"
msgstr "未安装"

#: src/red_packagearray.py:123
msgid "upgrade"
msgstr "升级"

#: src/red_packagearray.py:125
msgid "downgrade"
msgstr "降级"

#: src/red_packagearray.py:127
msgid "install"
msgstr "安装"

#: src/red_packagearray.py:134
msgid "remove"
msgstr "删除"

#: src/red_packagearray.py:614
#, python-format
msgid "Found %d matching packages"
msgstr "找到 %d 个匹配软件包"

#: src/red_packagearray.py:616
msgid "Found 1 matching package"
msgstr "找到 1 个匹配软件包"

#: src/red_packagearray.py:618
msgid "No matching packages found"
msgstr "没有找到匹配软件包"

#: src/red_packagearray.py:776
msgid "Looking for updates..."
msgstr "查找更新..."

#: src/red_packagearray.py:801
#, fuzzy, python-format
msgid "Found %d matching patches"
msgstr "找到 %d 个匹配更新"

#: src/red_packagearray.py:803
#, fuzzy
msgid "Found 1 matching patch"
msgstr "找到 1 个匹配更新"

#: src/red_packagearray.py:805
#, fuzzy
msgid "No matching patches found"
msgstr "没有找到匹配更新"

#: src/red_packagebook.py:44
msgid "Package Information"
msgstr "软件包信息"

#: src/red_packagepage.py:32
msgid "Unnamed"
msgstr "未命名"

#: src/red_packagepage_deps.py:29
msgid "Dependencies"
msgstr "依赖关系"

#: src/red_packagepage_deps.py:67
msgid "Provides"
msgstr "提供"

#: src/red_packagepage_deps.py:70
msgid "Requires"
msgstr "需要"

#: src/red_packagepage_deps.py:73
msgid "Conflicts With"
msgstr "冲突"

#: src/red_packagepage_info.py:90 src/red_services.py:112
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: src/red_packagepage_info.py:91 src/red_packageview.py:452
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/red_packagepage_info.py:92
msgid "Release"
msgstr "发行版本"

#: src/red_packagepage_info.py:93
msgid "Package Size"
msgstr "软件包大小"

#: src/red_packagepage_info.py:94
msgid "Installed Size"
msgstr "安装后大小"

#: src/red_packagepage_info.py:96
msgid "Section"
msgstr "类别"

#: src/red_packagepage_info.py:97
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: src/red_packagepage_info.py:98 src/red_prefs.py:413
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/red_packagepage_info.py:152
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: src/red_packageview.py:301
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/red_packageview.py:472
msgid "Importance"
msgstr "重要性"

#: src/red_patches.py:35
#, fuzzy
msgid "Patches"
msgstr "更新"

#: src/red_patches.py:38
msgid "YOU Patches"
msgstr ""

#: src/red_patches.py:72
#, fuzzy
msgid "Searching for matching patches..."
msgstr "搜索匹配的更新..."

#: src/red_patches.py:111
#, fuzzy
msgid "No matching patches found."
msgstr "没有找到匹配的更新。"

#: src/red_pendingview.py:347
#, python-format
msgid "%.1f%% completed"
msgstr "完成 %.1f%%"

#: src/red_pendingview.py:536
msgid "Updating System"
msgstr "正在更新系统"

#: src/red_pendingview.py:609
msgid "Download cancelled"
msgstr "下载已取消"

#: src/red_pendingview.py:610
msgid "Transaction cancelled"
msgstr "事务已取消"

#: src/red_pendingview.py:645
msgid "Transaction Finished"
msgstr "事务已完成"

#: src/red_pendingview.py:658
msgid "Downloading packages"
msgstr "正在下载软件包"

#: src/red_pendingview.py:671
msgid "Download Failed"
msgstr "下载失败"

#: src/red_pendingview.py:672
msgid "Unknown Error"
msgstr "位置错误"

#: src/red_pendingview.py:689
msgid "Processing Transaction"
msgstr "正在处理事务"

#: src/red_pendingview.py:728
msgid "The transaction has completed successfully"
msgstr "事务已经顺利完成"

#: src/red_pendingview.py:733
msgid "Transaction failed"
msgstr "事务失败"

#: src/red_pendingview.py:735
msgid "Transaction Failed"
msgstr "事务失败"

#: src/red_prefs.py:171
msgid "Interval to refresh channel data (in hours):"
msgstr "刷新频道数据的间隔(小时)："

#. Packages section
#: src/red_prefs.py:182
msgid "Packages"
msgstr "软件包"

#: src/red_prefs.py:191
msgid "Require package signatures"
msgstr "需要软件包签名"

#: src/red_prefs.py:196
msgid "Maximum number of packages to download at once:"
msgstr "一次最多下载软件包个数："

#: src/red_prefs.py:206
msgid "Enable package rollback"
msgstr "启用软件包回滚"

#. Proxy section - requires superuser
#: src/red_prefs.py:210
msgid "Proxy"
msgstr "代理服务器"

#: src/red_prefs.py:219
msgid "Use a proxy"
msgstr "使用代理服务器"

#: src/red_prefs.py:223
msgid "Proxy URL:"
msgstr "代理服务器URL："

#: src/red_prefs.py:230
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: src/red_prefs.py:270
msgid "You do not have permissions to view proxy settings"
msgstr "您没有查看代理设置的权限"

#: src/red_prefs.py:294
msgid "Cache downloaded packages and metadata"
msgstr "缓存下载的软件包和元数据"

#: src/red_prefs.py:300
msgid "Location of cached data:"
msgstr "缓存数据的位置："

#. Expiration section
#: src/red_prefs.py:308
msgid "Expiration"
msgstr "过期"

#: src/red_prefs.py:312
msgid "Cache expires"
msgstr "缓存过期"

#: src/red_prefs.py:318
msgid "Maximum age in days:"
msgstr "最大时间(天)："

#: src/red_prefs.py:329
msgid "Maximum size in MB:"
msgstr "最大空间(MB)："

#: src/red_prefs.py:340
msgid "Current cache size:"
msgstr "当前缓存空间："

#: src/red_prefs.py:357
msgid "Are you sure you want to delete the package files in your cache?"
msgstr "您确定要删除缓存中的软件包吗？"

#: src/red_prefs.py:373
msgid "Empty Cache"
msgstr "清空缓存"

#: src/red_prefs.py:395
#, python-format
msgid "%d MB"
msgstr "%d MB"

#: src/red_prefs.py:443
msgid "Value"
msgstr "值"

#: src/red_prefs.py:456
msgid "Loading preferences..."
msgstr "正在载入首选项..."

#: src/red_prefs.py:520
#, python-format
msgid "%s Preferences"
msgstr "%s 首选项"

#: src/red_search.py:35
msgid "Search"
msgstr "查找"

#: src/red_search.py:38
msgid "S_earch Packages"
msgstr "搜索软件包(_E)"

#: src/red_search.py:72 src/red_software.py:50 src/red_software.py:119
msgid "Searching for matching packages..."
msgstr "搜索匹配的软件包..."

#: src/red_search.py:109
msgid "No matching packages found."
msgstr "没有找到匹配的软件包。"

#: src/red_searchbox.py:146
msgid "All Packages"
msgstr "全部软件包"

#: src/red_searchbox.py:147 src/red_updates.py:31
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: src/red_searchbox.py:148
msgid "Uninstalled Packages"
msgstr "已卸载软件包"

#: src/red_searchbox.py:149
msgid "Installed Packages"
msgstr "已安装软件包"

#: src/red_searchbox.py:174
msgid "All Sections"
msgstr "全部类别"

#: src/red_searchbox.py:175
msgid "Productivity"
msgstr "生产力"

#: src/red_searchbox.py:176
msgid "Imaging"
msgstr "图像"

#: src/red_searchbox.py:177
msgid "Personal Info. Mgmt"
msgstr "个人信息管理"

#: src/red_searchbox.py:178
msgid "X Windows"
msgstr "X Windows"

#: src/red_searchbox.py:179
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#: src/red_searchbox.py:180
msgid "Multimedia"
msgstr "多媒体"

#: src/red_searchbox.py:181
msgid "Internet"
msgstr "Internet"

#: src/red_searchbox.py:182
msgid "Utilities"
msgstr "工具"

#: src/red_searchbox.py:183
msgid "System"
msgstr "系统"

#: src/red_searchbox.py:184
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: src/red_searchbox.py:185
msgid "Libraries"
msgstr "库"

#: src/red_searchbox.py:186
msgid "Development"
msgstr "开发"

#: src/red_searchbox.py:187
msgid "Development Tools"
msgstr "开发工具"

#: src/red_searchbox.py:188
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂类"

#: src/red_searchbox.py:274
msgid "Search descriptions"
msgstr "搜索描述"

#. ##
#. ## Match radio buttons
#. ##
#: src/red_searchbox.py:286
msgid "Match:"
msgstr "匹配："

#: src/red_searchbox.py:322
msgid "Channel:"
msgstr "频道："

#: src/red_serverinfo.py:46
msgid "The daemon identified itself as:"
msgstr "守护进程标识为："

#: src/red_serverinfo.py:57
msgid "System type"
msgstr "系统类型"

#: src/red_serverinfo.py:60
msgid "Server URL"
msgstr "服务器URL"

#: src/red_serverinfo.py:63
msgid "Server supports enhanced features."
msgstr "服务器支持增强特性。"

#: src/red_serverinfo.py:68
msgid "Unable to contact the daemon."
msgstr "无法连接守护程序。"

#: src/red_serverinfo.py:76
msgid "Dump daemon info to XML file"
msgstr "将守护程序信息转存到 XML 文件"

#: src/red_serverinfo.py:94
#, python-format
msgid "Could not open file '%s': %s"
msgstr "无法打开文件“%s”：%s"

#: src/red_serverinfo.py:135
msgid "Choose file to write XML to"
msgstr "选择要写入 XML 的文件"

#: src/red_services.py:88
msgid "Edit Services"
msgstr "编辑服务"

#: src/red_services.py:117
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: src/red_services.py:133
msgid "_Remove service"
msgstr "删除服务(_R)"

#: src/red_services.py:150
msgid "_Add service"
msgstr "添加服务(_A)"

#: src/red_services.py:233
msgid "Add Service"
msgstr "添加服务"

#: src/red_services.py:238
msgid "Service URL"
msgstr "服务 URL"

#: src/red_sidebar.py:61 src/red_transaction.py:133
msgid "Pending Actions"
msgstr "待完成动作"

#: src/red_sidebar.py:89
#, python-format
msgid "%d pending install"
msgstr "%d 个要安装的包"

#: src/red_sidebar.py:91
#, python-format
msgid "%d pending installs"
msgstr "%d 个要安装的包"

#: src/red_sidebar.py:97
#, python-format
msgid "%d pending removal"
msgstr "%d 个要删除的包"

#: src/red_sidebar.py:99
#, python-format
msgid "%d pending removals"
msgstr "%d 个要删除的包"

#: src/red_sidebar.py:103
msgid "No pending actions"
msgstr "没有待完成的动作"

#: src/red_software.py:28
msgid "Installed Software"
msgstr "已安装软件"

#: src/red_software.py:31
msgid "I_nstalled Software"
msgstr "已安装软件(_N)"

#: src/red_software.py:97
msgid "Available Software"
msgstr "可安装软件"

#: src/red_software.py:100
msgid "A_vailable Software"
msgstr "可安装软件"

#: src/red_statusbar.py:49
#, python-format
msgid "Connected to %s"
msgstr "连接到 %s"

#: src/red_subscriptions.py:57
msgid "Subscribed"
msgstr "已订阅(_S)"

#: src/red_subscriptions.py:64
msgid "Channel Name"
msgstr "频道名称"

#: src/red_subscriptions.py:78
#, python-format
msgid "%s Channel Subscriptions"
msgstr "%s 频道订阅(_U)"

#: src/red_subscriptions.py:99
msgid ""
"You do not have permission to subscribe or unsubscribe from channels.  You "
"will be unable to make any changes to the subscriptions."
msgstr "您没有权限订阅或者取消订阅频道。您不能对订阅做任何更改。"

#: src/red_thrashingtreeview.py:138
msgid "Untitled"
msgstr "未命名"

#: src/red_transaction.py:96
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "您确定要退出吗？"

#: src/red_transaction.py:136
msgid "_Pending Actions"
msgstr "待完成动作(_P)"

#: src/red_updates.py:34
msgid "_Updates"
msgstr "更新(_U)"

#: src/red_updates.py:77
msgid "_Update All"
msgstr "全部更新(_U)"

#: src/red_updates.py:109
msgid "The system is up-to-date."
msgstr "系统已经最新。"

#: src/red_updates.py:110
msgid "There are no software updates available in any subscribed channels."
msgstr "在订阅的所有频道中都没有可用的软件更新。"

#: src/red_users.py:131
msgid "Privilege"
msgstr "权限"

#: src/red_users.py:148
msgid ""
"If you remove superuser privileges from yourself, you will be unable to re-"
"add them.\n"
"\n"
"Are you sure you want to do this?"
msgstr ""
"如果您剥夺自己的超级用户权限，您之后无法重新获得。\n"
"\n"
"您确定要这么做吗？"

#: src/red_users.py:166
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: src/red_users.py:181
msgid "Edit Users"
msgstr "编辑用户"

#: src/red_users.py:196 src/red_users.py:399
msgid "Confirm:"
msgstr "确认："

#: src/red_users.py:217
msgid "Set Password"
msgstr "设置密码"

#: src/red_users.py:246 src/red_users.py:422
msgid "Password can not be empty."
msgstr "密码不能为空。"

#: src/red_users.py:248 src/red_users.py:424
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密码不匹配。"

#: src/red_users.py:268
#, python-format
msgid "Set %s's password"
msgstr "设置“%s”的密码"

#: src/red_users.py:289
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: src/red_users.py:306
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/red_users.py:320
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete '%s'?"
msgstr "您确定要删除“%s”？"

#: src/red_users.py:326
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: src/red_users.py:339
msgid "Privileges"
msgstr "权限"

#: src/red_users.py:379
msgid "Add new user"
msgstr "添加新用户"

#: src/red_users.py:426
msgid "Invalid user name."
msgstr "无效的用户名。"

#: src/red_users.py:428
#, python-format
msgid "User '%s' already exists."
msgstr "用户“%s”已经存在。"
